[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5259)

1001

快到

想問下大家係咪新黎

著條平均每隔幾個月上波po po事後輸錢飛＋借錢圖＋叫春
每幾個月loop一次
然後大家都係講戒賭 借錢比佢之類既說話

勸又勸左 叫佢跟人tg水又走去all in跟波po on9仔9up注
佢唔聽都冇計

大家真係講唔厭咩
我已經第5定第6次聽著條講類似說話了

薯條就算啦
放棄左

夠爽手

上年講到而家 真係想佢好

借咩錢 我都戒左賭了

上個po係咪有巴打想知番工野
好似係蛇頭轉介 我幫你問下frd攞電話 留tg

呀偉 客再唔入就唔撚得掂

@正花
你知波台多人呃你就好
咁你知我好未
6點快跟我買

叫佢出水又唔柒出 呢期興打賞
出反水一定印印腳等收錢
呢啲咪唔識做人囉 收埋黎賭 佢針柒死算啦
屌你老母薯條出水啦 仚家產 我做鬼都唔撚會放過你

買咩

佢話要買我對家

性交轉運都幫佢唔到

你靜啦

0615玩下半一上盤

場10.5b我係跟你 你信唔信
諗住一齊贏 見你點個巴打10.5得唔得 知你有買

以前都好啲
都係問下有無人出水
宜家就日日問有無人派

你盡咗力㗎啦 佢條撚唔爭氣

有膽跟我

個風氣真係差咗

屌
捉蟲

例子
屌我針哂 派我200ok

屌女唔得 試下屌仔

我近排wfh先入返黎屌下波
先發現而家咁興乞錢派錢

乜撚呀 我邊有出過水俾你呀 On9

成日輸錢冇儲蓄我都唔敢同我曖昧嘅女表白..
雖然佢接受我以前係賭仔呢回事
但銀行冇錢俾唔到安全感佢 我都唔想害人做人男朋友

屌 鳩up啫 冇人做你估佢請唔請？廠咁撚悶 8個鐘重複做一樣野喎 你叫我痴8個鐘棉線 我真係會痴線

入左你爐了不過我要諗下搵d錢返賭先

咪撚屈我 無出過水俾佢

條link仲要開唔到

試下比人屌

佢意思應該唔係話你出水
係你係post度透露你有買10.5b佢就跟

西乙冰冰冰
紅牌繼續猜波唔好落底
下回合先再打

冇架 我就係睇到你問人10.5得唔得 就跟下你
見你之前買角都贏開呀跟
係好on9 架

真心笑左 睇你個款都廢中黎
30k人工都冇 賣狗鐵飛 笑人垃圾

西乙妹撚到呢

波Po啲人轉得好快
新嘅黎，舊嘅去
人來人往

巴打仲叫緊 仲有幾多隻

紅一件都唔入

係咪我自己黎

仲要moon得勁貼
Lm得好快

永遠懷念
大岩蛇VS春蛇

舊嘅仲係到屌緊波 係咪好失敗

好彩我女朋友對我賭錢冇乜意思
知我輸錢仲會笑笑口話佢返工搵多啲錢俾我賭

原來仲有人叫緊西乙

屌好幸福

讀過大學未？破過學生妹處未

第二個唔得 但你達朵話自己係黑單佢應該跪你番 同霍金同樣道理

我以前跟普蛇買

哇100%好女

你個仚家產 咁叫出水俾你？ 屌你老母 你真係戇鳩
快撚啲跳樓死都無人可憐你
死黑閪 跟撚埋啲衰氣過黎 仚家產

btw巴打我岩岩起左你底

見到有留名你個po
我以前有用過你整既wallpaper 好撚靚

咪撚理佢啦 弱智

聽日連澳職都冇？

又未 不過老豆層樓有我名

閃死人

波台日常：嘈交

又熱鬧翻

兒子

我就想一齊贏 你就想我跳樓

真
無謂拗呢啲on9交

咁唔洗上黎叫春啦

我跟智慧齒

果期仲好興「Gel 哥」

無人想同你一齊贏 你快啲死啦 我好撚柒憎鳩你 我真心

咁搵ua做乜
搵康業啊嘛

你職業係兒子就算撚數啦

有時諗dse咁辛苦攞高分入完神科
結果日日賭波 輸足4年錢都幾撚好笑

大家都係賭仔
唔好咁肉麻

我？

上嚟叫春話輸到點樣點樣 跟手又話老豆層樓有佢名

屌你神科就是撚但啦
出撚到黎求求期期都幾雞野一個月
想點賭都得

幾分

睇我個名就知我係 賭仔（已失敗）

頂到唔破產再上黎講經啦 有你名

假膠味濃頭先個巴打仲話派佢

㩒咁多cash出來做乜 我要20k 夠

gel哥仲有呀
不過長駐tg了

想派錢

以後賭波要做智力測試 返去做兒子啦屌有層樓？腫瘤你就有

差啲有手足借埋錢比佢開飯搵你老豆按樓喇 睇過賭海浮沉未狄易達

假膠嚟

邊個搵？

派我啦 輸到想死

要尾數夠

賭到爆曬額 癲佬

手足好波

我

咁有自信層樓有你名
但會因為輸得小小錢就話冇安全感

一係假膠一係戇鳩
Block柒佢啦

081,141.90?

咪講左 冇諗過要人派

岩岩大把人想勸佢戒

靜喇屌好撚柒

跟中山雞之後冇跟到唉屌...

一陣巴甲 有冇水 估唔到atm晉唔到

波post 個個淨係識乞錢 無晒人傾波 出水
垃撚圾 我由高登轉到黎連登 望到波鋪變到咁笑死

我知啊
我以前都係個tg 屌波谷

13射2中 盲人足球隊

Lm

聖保羅-1

牛屎嗰個？

有燈燈池加持

lm

講咗客隊唔掂
不過平手盤是但啦

我都係佳同賭波個期架

多左好多人18 19歲嘅入黎賭波

快撚啲拎哂grant loan去賭波就啱

都未出嚟 同埋大學生冇錢點溝女
明明大家心知肚明要走埋一齊
但係我一直衰冇錢冇儲蓄 唔想人哋同個曾經賭仔做男朋友

牛屎佬好似唔見咗好耐

成班乞衣 以為我同你地一樣

我了

放眼將來
你神科大把女揀

每個人都唔一樣架啦

開爐乞錢算啦月入應該高過你份工

上年六月反送中之後潛咗
冇人有心機賭

屌講到讀書諗起我讀果科濕鳩野就谷鳩氣

薯條賭唔賭630果場

快啲返去問老豆拎住廿k推場波先啦

啱啊

唉
因為呢單野我又要讀多年書

讀乜

大家為張沙紙姐

Year幾 咩科

屌 我都係呢場
求神拜佛唔好同路

洗撚借ua咩 去做樓按好過啦

就係呢句
我讀到好撚辛苦都冇諗過quit

你出咪跟下 冇壓力
但唔好反手得唔得 有d人昆我出水 其實都係出反水比我

好波 169

成個group幾千人 摺咗

叫到氣咳都冇 輸又唔見咁難

現金黎 無錢無得玩

好尷尬 比佢知我輸錢 驚佢唔留比我 所以先要忍住

無辦法
哩張入場券太緊要

認真 你買咩？

西乙主隊紅咗件
有香川真司禁屌都唔識入

@正花

6客盤
630主盤

原來升級附加賽黎升佢老母咩

仲係year3
讀landscape architecture
垃圾乞食科但又好撚難讀

老女人去左邊 無出水比你 再笑你咩

睇下賭海迷途狄易達先

咁快d隊冧你老豆

等我遲啲開個po 講用grant loan賭波必勝大法

佢踢左我 話唔想我繼續賭

香港讀？

用心良苦

唔好自爆太多

KongU仔唔算垃圾啦 好過我讀垃圾business

我都係archi

我要咗聖保羅-1串國際體育會盤

Cf阿美x國體會 快

你上場買咩atm?

係
讀到我懷疑自己智商
點解要揀呢科

Mama用心良苦

保證正手

唔撚係kongu果下閪

好撚野 又輸 8.5又差一粒

可能Thei

西乙主咁都頂到 笑死

唔好搵我食tea
就快quit

冇好差姐 出到嚟實有牌 人工唔會低喎
睇吓我business撚乜撚牌都冇出嚟準備跳槽

Same same

Ok sem rice

你係咪賣水晶果位巴打

你就想
個閪牌要有master同兩年相關工作經驗先可以去考
仲要難考到戇鳩

Thei係大學嚟㗎咩 真心問

果時圍內細谷
屌得好勁

喂我好似幾年前就睇你個爐
你仲讀緊書咩

Auti 蛇

假撚到
兩場西乙斷角
走地神10

想起底？

真 以為hku

其實唔算
叫做degree囉
鯨大啲朋友

唔係掛 真心咩
我好細個的

Tenga煩啲定旺旺煩啲

both

真心

汪汪潛咗去邊

hku要由year1讀起

比人偷名屌你老味

屌驚西咩 畢業之後 時但做幾年嘢
準備定帶埋條女走人啦
你呢科外國好buy 特別荷蘭 諗吓啦

獅子搏兔君臨天下

係喎 旺旺死撚咗？

我畢到業應該會直接報英國master讀

雲巴收左佢500未

人地叫開雲仔

唔係哩個
比人用左子龍

等正花出完買埋就瞓

On9比卡超係咪都收左皮

一代新人勝舊人

依家tenga上位？

個名幾耐無聽過

頂盡呢個清晨收皮啦

屌你老母冇人問大岩蛇去左邊
好掛住佢VS春蛇

你有Freestyle嗎

100k=蚊注

岩狗啲fg

去左玩slam dunk

要黎做乜

屌明明諗住早瞓
但睇睇下波又天光
一陣又有正事要做

想知解開基因鎖有冇過黎連登屌波😂

想睇彪析多d

佢唔係7月零果陣話波po成日笑9佢 然後唔再上咩
好似自己係體育台開po 針咗幾場就消失咗了

hku 仔香港第一蘋果頭版

贏左！

直落

會死
同埋俾女朋友見到個樣會知我冇瞓
到時就大鳩鑊

好耐年前，乜都唔識
入賭海無耐，諗住跟大蛇無死
有場狼隊對AJ
輸左成皮

你女友咁好驚閪

輸錢佢唔care啫
冇瞓佢會屌柒我

恭喜

曬死了

最後一句道別了
冇咩事應該都唔會上波台
多謝波台陪過我呢幾年
小弟先行告退了祝大家贏多d

有冇聖保羅 大波手足

永別了

帶返副超先

得閒去減情台搵我

唔好咁啦 我地都幾似 我都諗住去英國讀master

我要自己供樓

老友加油
得閒多啲搵我吹水 tg長開

聽日見

唔會喇 已凍結咗戶口

係咪要打電話去我都想

半大gogogo

八月天氣，擺一陣就解凍啦

凍咗 可唔可以解

賭仔哭喪區

利申得幾丁友

等復出

想屌

佢乖女黎？點識

聽晚見

今晚強勢復出

仲供？ 唔移民？

有得揀2年 3年 永久 我揀永久
可以2年後入總解凍 但到時應該會嫌麻煩
think twice然後放棄賭

咪啦 巴甲又係假波聯賽

戒賭天使

上年6月

我老母唔使住咩

屌 入咗

後會有期

點解會諗到半大

到時麻煩咪賭皇冠囉

尾關國際體育會
補飛山度士+1

買咩盤

今日有冇人輸錢
我老死黑單帶你殺狗會

半主半客半客

我
輸咗6k

聖保半主 再唔贏球迷又放炸彈

又閃

Yy去左邊 美欺巴去左邊

大貪要咗-1
開唔到就我放炸彈

曹操個tg爐真係好撚好笑
又荀彧 又周瑜 上哂身

一百萬有幾多個零？

唔同陣營點一齊

早你半個鐘買 3.05 落飛落得咁快

原來又神10

9.5cashhhhhhhhhh

薯之力 太撚勁

太有自信？

in your heart

其實佢成個grp好健康賭博 又準
但又日日叫人諗清楚注碼 真係好好

ok

健康賭博大使

Wtf 日日mon撚住？

薯條屌你老母呀

我唔係屌佢 純粹覺得好好笑

有人tg@我

搞咩

54做？

勁

笑到仆街

yy好耐冇見
好掛住你

出門了

佢買10.5b 話見到我買 跟我

有入過好撚正

賓周仔仲唔訓？

記得帶遮同埋記得食早餐

過街老鼠 不用理會

未訓啊 因間屌半場先訓

薯條呢

唔係架我記得你架

等你買咗先

又贏錢有得屌波

真係好撚好笑笑撚咗出聲
如果俾著我俾個燈閪跟咗我都會想死

輸錢啊 今日淨係贏左條二串一哈馬比串卡2馬

HO

個谷係咪邪教嚟㗎

Kwok pang 食撚屎

皇賭會2.0

皇賭柒啲 曹操嗰個正啲

近排去左邊 買咩買到針左

假膠黎 咁認真做咩...

無針 無上黎姐 潛水先 88

真係回到三國 今日見人話 北伐瑞典 笑撚左

個個都叫自己曹家軍

咁都假膠 我即借即賭即炒record都有

佢錯左了
伐都係西伐 點北伐

跟了

我決定開個爐改名叫夜神月
捧自己做新世界之神了

聖保羅快入

po飛

好撚癲 入到去唔改返三國d人名都唔敢出聲

屌

有我蜀軍

聖保羅入波未

屌依家呢度同以前乜9三鬼八狗差好遠

叫埋周瑜 DoDo

我東吳

有冇人買左國際體育會

見佢好橙

你應該問有冇人冇買

開番個火鳳燎原

有乜可能輸到咁仲有得借 明顯有錢

真5真

冇人要山度士？

同正花同路了

暫時留意唔到有

羊錢

正花gogogo

成人台個ntr故都幾撚癲

個敘事角度好撚正

佢好似有講真人真事

睇到扯左 但又好sad

Which

一轉台就見到啦

吾乃常山趙子龍
長勝將軍

聖保羅半大手足還健在嗎？

要唔要隻瑞獸？

以前有四聖獸

聖保羅我吊你老母

唔緊要，我主-1一齊針

青鹿是也

我做美人ok?

去緊天台

建議你google下舊時果啲美人圖再講一次

..

喂大細超嘅

吸精嘅啱唔啱

有部噴精嘅係澳洲
要唔要

一球都無

打錯
想打吸睛

打假。。。。。

聖保狗 快大屌你老婆

國體又按屌 宜家見到按屌就驚 噴精事件

真

失控！！！

半主

比d信心

奇蹟半大得唔得

又係叫丹尼爾

聖保羅半和巴呢

要半主仲好過半大 何況呢d巴甲

拿 一屌就有

科塔追和

屌多兩野
我要主-1

痴撚線 睇到扯扯地

好撚正佢出書我實買

好真 成件事

琴日深盤死撚哂先要半大

屌下波先
國體會強屌一粒都冇 好撚大鑊

穿盤未

又feel到半一下盤

笑你老味咩 一齊針啦 天台等你

Rb

閪味濃

華斯高0.5/1半大

全格2到

我真係孤陋寡聞

半9

雜交派對？

屌你又中
我未

太陽勁撚到

佢同我坦白左，尋晚佢飲大左，比前度拉左去爆房，佢好醉，反抗唔到，傻的嗎？

寧願佢唔應 大家扮傻唔知咪算

禁屌唔入 x x x

利斯菲 針！

華斯goal

今日回非就贏，識玩了

俾多粒全格

見到走地升盤就好撚驚

留翻幾個錢今晚買拜好過

本來好想要拜 但見佢原來讓疤
就有少少猶疑

山度gel得 即場升盤唔入波 03事件

我信拜 我睇好拜今年拎盃

射門次數 主10對1

100對1都無用啦 唔入

真心勁呀

同山雞果場一樣

華斯高比多粒...

仆你個街仲講

睇到嗮劇本 下半三duk屎秒goal

半一上盤大船

反正都輸 唔差在兩關都輸埋佢

10:00半大 唔撚洗買1/1.5
我就底褲都All埋落去㗎啦

d 巴甲咁多角

科塔1-1

屌 炸左 垃圾

聖保羅禁區玩波玩到輸埋

以為報假

震醒左 之後開心唔夠一秒炸左

炸左點開大波

呢d低級聯賽都要var迫害

科塔爽手追和

2-0埋 訓得

半大

半主gel

華c goal 半大

兩個體育會有錢收都派 我想派架 有冇機會派到先得架

下體會上盤正氣可能嗎

我了手足

科塔頭先炸？

係

咁聖保羅快啲入啦屌

國體會上盤生性呀

國際-1

科塔追和啦

墨假半大2x1

下體會閪到

冇眼睇閪波

聖保羅-1同國際會盤係咪針得

華斯高都入睇肉會垃圾

利斯菲入波未

科塔追和啊

國際入

玩完睡超想買ATM
果然不賭便是羊

國際14中4 對家 0中
快開-1想瞓教

又針

生性下下體全格上

456三舊屎啦
佢老母上場比人絕殺 12m又miss

聖保都唔攻 科塔都唔追和

半1全1

買咗主-1想死

兩隊我傳你 你傳我咁款

全部d南美波真係無一場係好睇
場場波妹下妹下 唔撚攻 又成日訓地

Rb=爭氣

8點果場點部署

利斯菲體育會 marked
以後唔買佢

rb居然贏埋

尋晚場哈馬比真係神10c

科塔入波啦 快

聖保羅

聖保入未啊

屌呀 國際禁屌都輸

返生

科塔學下山度士啦

學炸

山度士學佢

炸

真係兩隊都炸

阿特拿斯輸半搏全

炸完對家入定律

炸咗啵

國際-1重燃希望

點樣做到聖保羅半1全1

國際12m

全格佢

串咗佢 準備去驗腦

差一步 無 sor

聖保羅做壞規矩
講明炸完對家入

差一步 屌

st paul成日撚狗 深盤仲買佢咩

托盧卡，試試佢

點樣差一步

唔入比人入啦

聖保個場炸到 逼害大波

禁區頂 佢碌入去

？

國際入未 19射啦

禁區頂 差一步入到禁區 我激動左 sor

國體 10分鐘兩球有冇

科塔雷沙

意氣用事買對家就真係對家曬

半大針

入未

國體會失波紅格 準備

國體半一開埋啦好嗎

屌。。。。。。。 。 。。。。。。 。 。 。。。。

一無所有。。。。

><

ASW搞鳩我愛隊阿美

阿特拉斯

半一全一。。。。。

失控

國體會全格上盤pls

返工

山度士和到半年唔打飛機

華斯高準備又半2全2

墨假入粒先

6射17唔中 點搞

全格

墨假半大呢屌你老母

炸完對家

咁先係架嘛 2:0

國際cashed到叫墨假大波

Toluca

薯條

阿特

薯條買左咩

阿特拿豬好小開到半大

Var

有冇你幫口叫下利斯菲和波

同我同路

呢隊野，以前買過佢中伏

想幫正花含

派我7蚊葡撻就夠

屌咩

邊隊？

2:1

乜鳩

阿特拿豬又送12m

屌 miss未

fake

我屌你老無 快炸啦

faked

好彩 boom

再炸

20啦 miss好嗎

炸炸炸

炸 上盤繼續全格

thx bb

三舊屎狂炸

國體會一日球迷

墨假12m

12m

快啲miss

就係要呢啲

咁撚樣都俾12M 墨假真係得啖笑

正花 我賓周仔宣布 我愛你

托盧

0:1 半大gogogo

墨假差兩球

One more toluca

6點打後全上盤咁精神？

條撚樣個個位都落腳

半客頂實!!!!

比場下盤我

墨假10點都係下盤 唔洗諗

力做半客

2020喇，重買

墨假快開半大

求追和

晏就咩波都冇得買 早d訓算

半大-1

算鳩數啦

巴甲淨係買主就得

墨假d球員好心練下射波 假到算 仲要淨係識靠 var12m先入到波

點解會炸撚左架

托盧卡 唔係下盤咩

我愛國體會

托盧卡繼續,go

有巴甲主唔買 買墨假真係要驗腦

阿特12m

主12m

一人一個12m

又12M

不如追和先

Atlas 12m

12m 聯 cls

12m半大

12m都nba

今次一定MISS

Same road

互射12m

你買左

1-1

missed?

阿特1-1

1:1
半大

1:1差1球

12m點樣會miss

半和頂撚住

半大只靠12碼

半大只需5分鐘

yeah i love u bb

墨假永遠都係裁判主宰賽果

半大感動

之後係咪每人一張rc

C朗咪MISS

我愛12m丫屌比多球12m

Toluca半場比多球

Okay 客隊

下盤日又來 on9平 下體會 屌你老母

12碼 真係好難射
球王都射唔到 你就知幾難射

托盧卡爭氣啦

上場買托盧 莫雷上半紅左都追唔和今場要阿特希望正氣

墨超今日又大波

Gchi

2020 仲買on9平

12M聯賽

啊特半場cup佢

阿特唔好衰比人睇

感謝12m救我半大

做左on9仔

屌你又話訓

劇本，托盧卡rc,88’ 1-2

@2.7半大

半大派錢

全大呢?

真係瞓了
一場幫我追返全日輸條數

點解岩岩會買聖保羅半大 唔係依場半大追完數喇

墨假= 12 碼聯

我聖保羅-1

利斯菲呢隊垃圾 含撚啦

點解啲垃圾可以咁多十二

主場先勁

咁多同路人

托7卡又賣分 比人禁屌

真係好撚戇尻 利斯菲
半禁屌唔入 連失兩球 又唔追
都唔知佢點贏波贏盤

會贏 下盤之力

主場之力

Toluca半場one more

聖保羅半1全1 佢就半2全2

除左12m班撚樣唔識入波？

喳喳淋入多球開大波

痴線，疤對拜竟然開平半盤
開盤嗰位係咪無睇開波

半場12 10 1 100

me

引主？

華c 膠 -1 主勝收鳩曬

同我花同路又贏 我心已定

巴受讓同派錢有咩分別

哦

花花我愛你
雖然我輸左錢

賭通頂唔洗訓?

下 咪全格囉

瞓唔撚著啊屌

我串左另外一個體育會驗緊腦

佢手多串埋利菲斯

今晚先有波賭 唔驚啦

拜贏硬

要左主

利斯菲落番巴乙去啦 成個下半場含撚咁樣

同曬路

星期五得2場？賭閪咩

正氣澳超 馬會唔開

點會引主呀
疤班老野點夠拜踢
拜上場啲攻勢水銀瀉地
疤上場妹下妹下，射門次數少過拿玻里
我覺得開-1/1.5盤拜都開到

一棍拜仁啦

半大全大冇煩惱

咁總有人冇睇波既 只睇隊名買波

真係靠兩球12m半大
cls

夜晚有餓假

歐聯級數球員

天下黑警一樣黑

垃圾聯賽

有冇升班馬踢

一陣想要呀美驗腦

想小注半主

Var 乜 9 呀

兵工廠 烏法

完左場 輕鬆

想賭nba

好耐未試過早場爽收

本身想要山度士+1
晏左起身買唔到

呢幾日針到仆街
琴晚諗住停下先 心靈左條4串1
點知中鳩晒

高水全格食哂

雲巴唔駛訓？

訓左兩個鐘 岩岩抽完血

10點場墨假 上盤有冇同路

華斯高我得平半買

墨假唔會半2全2掛

阿美利加同on9平一樣都係食屎狗，贏輸都揼春

ASW出阿美

有冇賭波絲同我做愛

No

Note

客又12m

紅牌12碼聯真係好癲

12碼開大

12

3粒12碼

阿特送兩個12比人

好波！

呢場大食硬
唔知點解有成2倍

有料

下一球會唔會係主12m

12m聯

我
想與你做愛 同你做愛

球證監生開大

2.5b gel

阿特快啲追和

12聯ho ball

個個係禁區跌低就12馬 墨假真係好撚ON9

客隊加油

3 個12

阿美尼加點睇

又VAR 12M

阿特呢隊閪波
祝你又閪祝全季
長輸長有

又12碼

客又12m ?

癲撚到 玩撚哂啦球證

我個4球細

4球12碼我服啦

我個細4 比12M玩死了

又抽

全格大2到

我屌 原來你買左

南美波真係假撚到癲

Dllm 主隊入球唔叻 送12m最叻

河床都佩服你

好耐冇見

你早講我唔買啦

河床12m!

敏b回歸

冇事都比佢抽到變有事

我想入角大6.5 你咪買呀

Miss?

冇比

又話12m.......

嘩洗撚廿鳩幾人係場上踢咩，淨係放一係球證係咪宣布賽果咪得囉

On9

唔買啦另外場加拿大細你無買架可

上面fake

456未

一起身買咩好

呢球踢9人又冇12m
真係諗唔明做緊咩
係咪主隊要反給
開盤 下一隊12m

var房似係想叫球證俾 球證睇左兩三分鐘replay決定唔俾

進球無效

主4了

阿特追和得唔得

球證隻哨。。。

總之而家踢波，一鳩衝入禁區左扭右扭博12m就得

其實主隊後衛好明顯有踢中腳+完全唔中波
個球證唔敢再俾第4球

聽唔聽好 巴拿馬總統急call?

打算叫你戒賭

我同巴拿馬總統都算有啲交情

有私水俾你

阿美半主

Toluca one more

阿特生性和啦

Cls留埋留言信箱

下場啦

個交情不得了

依場波12m 炸都有 差rc

加拿大小3 墨假小4點部署好

乜撚野小3
大陸西

10點想買主盤嘅不如買半主好過
一陣下半場俾人cup
不過賭波最緊要買自己心水唔好盲跟(跟正花例外)

新腥肛淫

Toluca快啲入多球

半場就比人cup 啦

長追阿美同on9平=定律
終有一日會羊

阿特和唔到成腳斷腳啦 12m入波

細4頂撚住

阿特似伏 少注算

阿特輸左了

輸緊半球

特定美
All左阿美主勝

224號波衫

墨假1大1細波是常識吧

開個2:0,1:1半場比你

半場王者

古龍？！

阿特比一粒得唔得

阿美少注左

外仔

想買阿美盤

半大 定全大好

Toluca出絕招拎多個12m plz

阿美盤買唔買得過

阿美半場2:0唔該

阿美有吳振宇守龍

阿美半全大

想要追數10點就買客

巴黎反cup到
阿特都可以

收到風
墨西哥最大毒梟去左阿美主場支持
佢地冇得唔贏

識啲野

信你啦咁

肺炎隊無敵，目前隊內共有19人感染，是墨超感染人數最多的球隊

真事黎 登晒新聞
一輸波就會同美國開火

但今場中立場

阿美準備開波5分鐘rc

係主場迎接佢地勝利回歸阿

呢個真 咁耐無紅 贏咁多場吸人買
今場撚尻你地

阿美加油
已All in 一百億

上場先輸完
今場有墨西哥大毒梟集團撐腰

肺炎隊 =東京打人妻果場，驚撚到冇態

阿特請盡快空難
唔好再害人害自己老母

94分鐘12m

成班傻鳩細波成2.15倍唔買 走去買阿美

主隊門都埋唔到

唔買下盤唔好同人講識賭波

喂 認住我 客！

2.5大 訓完睇結果

叫左成朝贏得雞碎咁多

會唔會秒goal秒rc

墨假繼續半大全大

屌 買唔切阿美

可能係好事

希望

曹某, 汝不寢也？

屌，要都一定要拿根亞啦

10點和波

好似中立場黎

唔出奇

有12碼未?

拿根會贏埋
半格都唔比上盤

阿美上場和波啊

似

點睇都係拿根亞個勢好啲啦

和咪輸左盤囉

劇本
主-客

Goallllll

2隊HEA踢ING

輸盤同輸波二樣野黎

又黑一個傻鳩

半大24

冇波冇角 賭撚咩

主12

主13

主14

1c

半客 客主

入波未

乜都無賭西咩

阿美禁屌 但客守得幾好

冇12m點入波

又玩呢d

唔通又主㩒屌。客入波☹️

2.15細波gel

落左英泥gel未

2.5大24

冇十二碼入西到波咩

墨超唔係睇邊隊禁屌 係邊隊有12m同rc
而家乜都冇所以暫時55波

阿美1:0

Ching sick ball

1:0

主真GOAL?

入多粒

大波重撚希望

阿美

主入多粒

阿美 半大-1

主隊入多粒

主場正氣力架

有種入多2粒

精準

買唔切大波

客12m?

流料

365郁啲就封，細波死得

得1.6幾 等緊佢派彩食午餐

見365喺阿美禁區封咗 以為係

又要叫cup

2.5/3有1.78

邊有咁易

覺得難穿 所以2.5就算

今場2:2

吹左個角球？

半大全大上

下一球係墨超歷史第五千球
阿美作為班霸冇理由唔拎埋呢個里程碑

成日諗住cashout就結算

有種客半場入2粒

墨超係大波剋星

支持

夠薑 客隊入一粒睇下

阿美平半原來係派錢

半主頂實

2:1完 大家開心

Ok

今日無乜波賭啦

拿根亞俾心機先得架

冇種

快手半大啦

岩岩鏡頭影住個大毒梟同特朗普係觀眾席

半大穩陣啦

悶和大家有so

唔洗你反cup 追和就算啦好唔好

拉古奶快手啦

入波喇

針定先買左客

立即半大

會和 有半格

唉 買唔切阿美 屌

冇半大正垃圾

拿根客盤等死

要入錢了

2-0 半大

2:0